班藍絲去搞淘大 我們可以去德福

兄弟爬山 各自努力
洗撚同佢正面衝

同意

九龍灣手足